\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.4]{5EvalAngles02.png}
    \end{center}
    
  $ABC$ est un triangle tel que $\widehat{BAC}=82\degres$ et $\widehat{ACB}=21\degres$.

Déterminer, en énonçant la propriété utilisée et en justifiant par un calcul, quelle est la mesure de l'angle $\widehat{ABC}$.


\end{multicols}